Telegram 證實DDos 攻擊來自中國，與香港抗送中有關

push

匿名者出手未，唔係單單香港個班

Push

推

強推修例呢單野話老共唔係幕後指示真係唔撚信

哦！周圍辣火頭！

要係英文世界大肆宣傳呢件事
為左控制，可以攻擊埋外國野

高級黑客netsend

和平示威都驚撚到咁

加油telegram

experienced coincided
英文唔好 意思係巧合？求解
雖然顯然易見
但唔想曲解

同以前遇過好多次一樣，每次同中國發生左d 咩特別事，我地都會遇到來自中國既ddos

Puah

呢度 experience 唔係verb，
要連埋 DDoS we experienced 當一個noun phase 睇。

由好耐之前嘅港大電子公投已經咁玩

pish

有冇諗過...可能係尋日香港太多人用到DDOS

200-400gb per sec喎

咁佢都好L勁竟然頂到...

如果係咁 林鄭是咪即係有中共撐住
而唔係好似外面講話 怕香港亂 必要時拎林鄭做棄子etc

叫佢加強tg 保密pls

mostly come from China

唔識字？

呢個一定要推

肉酸到呢

如通過一定唔會棄林鄭啦
因為會令人覺得有引咎既感覺
等下屆特首上任又一班人上街叫撤回架啦
所以點都會死撐到屆滿先走
功成身退咁先得

仆街了,
用埋啲咁既手段

容許我準確少少翻譯。

佢意思係所有呢個規模嘅ddos都係來自中國，
而且都同香港遊行同時發生。

Hong Kong is China

中共嘅習性係，你唔係最親，最根正苗紅嘅人都可以棄，只要需要棄嘅時候就棄。

當然未做棄卒前都唔會棄，但當需要用佢交換其他成效就會棄。

知唔知咩叫ddos?

唔重要 你知我知單眼佬都知 反抗又係死 唔反抗又死 緊係攬住一齊

China = 中華民國

都仲未死過server
Telegram好撚勁

This is Hong Kong, not China, Not Yet

telegram好波

又贏輿論
送分咁送

anonymous你幫左我地3次
唔差在幫埋呢次啦
但佢地又係 anonymous
都係要靠noice等佢地關注

推俾崇尚自由既黑客睇

俄佬都接，cls

佢地咁搞曉明大哥點洗底呀

呢兩日好多 group 都突有大量奇怪名 user join, 然後係咁 post 一大段野支持送中洗版, 又有殘體 message ..

Telegram都唔係省油的燈

知
我見過Steve Jobs架

大家英文有冇咁差

個tweet主要係講：

1. 今次Telegram既攻擊主要黎自支那
2. 根據歷史經驗，每次Telegram受到既國家級黑客攻擊既時間都同香港既示威時間一致(e.g. 雨傘)
3. 今次支那黑客攻擊Telegram既原因就係因為尋日既示威
3. 所以今次Telegram既

文宣組please

大家再拉埋2014公投ddos投票網個單
一齊算入去中共用網絡係香港打壓民主自由既證據

要收集呢幾單
再擺埋一齊做個證據
咁會有力過凈講今次tg 被ddos好多

多謝指點
原諒我 驚炒車

Lm

又想做雞又要攞貞節牌坊

仲未明 咁佢幫緊我地定害緊我地

俄佬嚟
咁係咪港共日日講既外國勢力原來就係中共最鍾意含嘅老大哥

咁既量 都唔覺tg有慢到
真係勁